一齊耐左 係咪真係變？

耐左 男既咩都會求奇
女方就越黎越愛對方
慢慢仲會覺得男既變左 呢種關係 係咪不斷循環
男人中意新鮮 女人最緊張係保鮮 唉 好撚頹

捱下 頂到呢個階段會好好多
我有D時候成日諗分手
但捱過左又冇乜野

個男既只係回復本來面目

係呀 然後女嘅就會派綠帽

我都係咁 但自問分手唔捨得..

真係咁咩

我唸唔係個個女仔都咁既

你自己揀錯人

唔一定係男方變得求奇...

我反而覺得是時間會揭開真面目
所以有的本來說多愛多愛的人都可以一下子變了

同佢一齊大約5個月，佢而家成日掛住打機少左理我。
有時唔知係自己諗太多定點，總係覺得佢好似唔想掂我咁
但去到我嬲嬲地既時候佢又會好care喎，搞到我都唔知點咁，成日都會有想分手既諗法，但又唔捨得放棄，畢竟佢又冇做過d咩傷害我

要同佢面對面坐係到溝通下
唔好步我後塵，我都係掛住打機出左事
又無溝通過

一段感情得來不易

學識自己唔好咁介意
留意下男朋友既行為
其實佢心底裡都係好愛你

係 跟住佢就話冇feel就分了

原來有人同我一樣

你係咪你個名先？

same

純粹覺得自己太多嘢諗 所以覺得自己好煩

幻想撚會害死你自己喎

全部都係

耐咗 男朋友變求奇係真 成日冇交帶 但又唔會開口話佢 唯有學返佢 等我心好過d